我眼糞

🥺點算啊！！！！？！？！？！？！？！？！！！！！！！！！屌！！！！！！！！！你！！！！個！！！！！！x(唔講粗口)

🥺魚～～～～～～嗲嗲啊un咕咕🥺

好想🥺㗎係(發誓)最憎人早糞同*心照*

可以留名聽日同埋連登驚見on9仔你有咪攞出嚟囉係咪又似咁先輸心服？老老實實我認真嘅話啊未有試輸過正如

突然肚餓但唔敢落街-.-

深夜難眠

港女

米田共

扮乜鳩

有冇搞錯 屌！